全世界盡可能按身份證號碼第一個數字分時段排隊投票

全世界按身份證號碼第一個數字分時段排隊投票
假設你身份證號碼係Z123456(7), 你身份證號碼第一個數字就係1,

0: 0800-0830
1: 0830-0900
2: 0900-0930
3: 0930-1000
4: 1000-1030
5: 1030-1100
6: 1100-1130
7: 1130-1200
8: 1200-1230
9: 1230-1300

佢係跟年紀分隊

On9 post
拉